發覺一星期休息兩日唔做gym 身形仲好過日日做

線條仲出過以前

我一星期一下push up已經大隻到爆衫

what is your workout routine mate

一日最多三下掌上壓

咪25 啦

好幽默。。。

認真post

賓死有餘辜
佢迷張俊杰

佢唱小酒窩咁好 我都迷啦

修煉饅頭不提？

背囊30kg日日背

佢同渣哥合唱

入面係雪花肥牛？

肌肉係要休息

纖維修補會令肌肉加大

所以合理

我以家操膊少左 玩返多左背胸

屌 佢勁撚賤 拉

推到你鄉胶橙

推

定神户牛 老友。

大陸牛。

樓主，你個兩日休息係放埋一齊，連續兩日？定分開？

休息七日覺得好左

肩夾症 休息多左 d 肉 鬆晒